覺唔覺torres托哥應該同ming仔一樣？

大家都係離地撚
ming仔偽黃我諗托哥應該都一撚樣

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

一早有post討論過

起碼佢冇好似ming仔咁on9
冇講咪唔處理囉 ming仔咁沖出嚟柒咪處理囉

都唔知邊撚個 是q但啦

Torres唔係偽黃

佢係正紅

佢未出名前係做大陸街訪，而且近月係有支持支那

係ig?? 冇睇開佢啲嘢

連登search 托哥啦
大把

屌你老母係咪要而家討論呀？
打緊仗就唔好開呢啲po啦

托哥 離地到PK

佢福建中學畢業㗎

大陸仔

廣州仔黎

同一樣pk，report and block